正式宣佈幫港出聲·曲正式由偽藍變成真藍絲專頁！

推

係咪比人賣咗？

一開始已經好撚膠，成班人圍爐打飛機

今朝見到都打左個突
unlike埋

R撚哂頭
乜唔係連登巴打開架咩

係咪想出啲真藍絲post吸下like再出曲線post咋

佢呢個post 直到無論

我無嘢講

係唔係賣撚左比對家

我地都係愛護香港好青年

之前講過有d 真心post 有d 曲先fake 到

連登愛國愛港

下 我覺得冇野wo

連登係愛國集中地

連登擁抱大灣區

愛黨愛國！！

明明不嬲都係真藍絲page

我都分唔到曲定直

所有人都可以有連登account

幫港出聲 Silent Majority 同
幫港出聲 Sing Majority 有冇唔同

聽講連登有唔少警察加入左 好留意年青人意見 警民一家親

唔係一開始就藍咩？

係咪要呃人先要呃自己人?
好亂

呢個page 真係好好
列哂D 黃狗既行動日期, 等我地支持還警清白既可以去抗議佢地

【緊急】我係反滲透藍絲Page嘅Admin 跪求各位手足入一入嚟!

連登個個愛黨愛國

唔係佢地 我都唔知班黃絲點亂港
一定要去現場鬧爆佢地

咁無聊去睇呢d page 做乜
留底比藍絲睇咪得

擺明係啦 扮咩曲
根本一開始就係想搞到我地自亂陣腳

各有各做

如果過多排都是咁先再屌

我國愛黨，支持特區施政

標籤黃藍絲 本身就係分化嘅一種手段

推 呢個 大家唔好自亂陣腳

係咪做卧底做到抽離唔到

睇返比例先

其實無問題，因為入面的post 的內容係俾深藍緊係直多過曲，反正佢點直都影響唔到我地點睇

真亦假時假亦真

我要驗傷 我無野講

做乜要宣傳藍絲page 見一個ban一個

有人懷疑過佢夠唔夠藍咩

唔係不嬲都藍咩？

呢個閪group 係曲線黎咩
好耐之前睇
已經極度癈老feel

集氣推推推

發生咩事

個人覺得明顯仲係曲緊
第一張圖, 真藍C PAGE點會叫黃C回頭是岸, 一早話班黃C不得好死快D落地獄啦

明顯係

不嬲都係藍

搵返當時條友出嚟

我冇嘢講

大家請爬文

由一開始已經搞唔清

我冇嘢講，我愛國愛港。

根本冇問題，個page係用黎呃藍絲轉黃，由真果個page轉過黎，唔係俾黃絲打飛機，如果全個page都係黃絲post根本呃唔到藍絲，最好半藍半黃咁先有戰略價值

Btw雖然呢到係人都知係偽藍page, 但樓主咁樣直接講只坐俾藍絲page做証出post, 又會呃少左藍，真係多得你唔少

真係對家架！唔好中伏！

做乜9呀 個曲字純粹打多左？

支持杯葛藍絲專頁

睇過冇問題呀假膠藍

愛國page有咩問題

樓主咪撚分化啦

直線post可唔可以落個特別啲嘅tag?

有個曲字既係連登仔開

樓主又靠害

始終都係觀察多一陣穩陣啲

理撚得佢 不嬲都唔睇

樓主就咪係果d冇腦人士
下下出曲post點撚run呀

學下01啦 下下曲，係人都知你咩料啦係咪

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

呢張有咩問題 幫緊我地做文宣

01係高手，認真

唔出直post點引藍絲睇

難分真與假 切勿跟車太貼

成班負皮友根本唔識玩
你個個post咁曲仲邊有人信

琴日都開始覺得怪怪地
我心諗唔通like撚錯左個真藍

咪係
而家又唔係要搞多個100毛

已unlike

食屎啦 根本係藍PAGE嚟

當自己人都分唔到，就代表好成功

成班人唔追post

樓主出post前請三思！

曲page做唔到帶風向又擾亂唔到真藍
就無晒意義

由得呢個post沉啦

本身要8成直 2 成曲

呢d page做黎唔係為過癮 求實效 玩fb你估唔out咩 c

今朝有反映過意見，d用字將市民&示威者放係對立層面，只回了個like比我

做臥底都要去收數啦，一直給你分得清楚就不是臥底。你看民主黨就知道。樓主不用大驚小怪，看長線和比例。

人地認真咁做呀，就好香港01咁
曲只能夠吸啲冇乜腦嘅
深入陣地盡吸人然後重要時刻先出招呀

成件事太假做唔到政治目的

一早講左係真藍
藍屍必睇

呢個真藍黎

可以unfollow

都要得閒出d post洗藍

onL9, 根本一直都係真藍屍專頁

老實講
你係咪當藍色班人冇腦
之前日撚日講埋啲黃到仆街嘅嘢
自己圍爐打非機

話明要水藍絲
梗係要有啲藍色野
等人混亂下

佢地暫時睇做得幾好

喂大佬個page唔係真係比你地睇架
係比藍絲廢老睇架

你地入去負責比like同埋share比你身邊d廢老架咋
唔好咁痴線啦 以為個target audience係比自己睇

你覺得佢曲到圓未岩囉 咁班廢老先易入口
何況佢話緊黃絲
乜你係黃絲？

推
真假難分先好

唔係不嬲都藍？

wtf

真愛國愛港！

又曲返啦

點解？ 我地連登仔不嬲都藍絲

做乜撚嘢？？賣咗page??

仲講, 直接ban啦

Admin 比人拉左？

都話連登愛國愛黨啦

你真係唔識架喎

不嬲愛國愛黨

就係咁先真假難辨 重好 唉 出post 個人唔知做咩

一定係真藍呃9我地

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

可能本身係狗開，邊個 like 就起邊個底

唔咁做點呃人
結論 樓主正豬西

睇真d caption
佢話政府再唔回應就永無寧日
但幅圖係整得差

唔好急先啦 欺己先可以欺人

張圖個caption 咪寫咗「示威衝突」 近日黃絲示威行動不斷， 更擴散至全港九新界。[red]若政府再未有正面回應，示威行動恐怕會再持續下去，影響民生[/red]。本報希望各界能理性表達意見。
係中立嘅事實呀 同埋咪將還市民平靜呢個波推返落政府到

最後個張圖
其他地點我唔評論
但屯門咪就係要幫居民攞返寧靜日子囉屌佢老母
佢嘈乜撚野呀

有個疑點，點解5毛吾集體report 佢
上次保民生反修例個page就係咁無左

從來都冇like過
不論佢係真定假
藍page就係藍page

太令人失望...變成真籃

【幫港出聲 嚴正聲明】

今日較早時份，有網民於俗稱 #連登 的LIHKG討論區聲稱本專頁已由偽藍變做真藍Page，並群起而攻之。故特此嚴正聲明：本專頁由創立至今，都是價真貨實的愛國愛港專頁，從來都沒有與亂港份子站在同一陣線。

得到黃絲集中地連登討論區的聲討，是我們最佳的愛國愛港身份證明，亦是我們專頁的一大成就。今後，本專頁將會繼續為各位愛港市民服務。

幫港出聲 Sing Majority

#幫港出聲 #嚴正聲明 #愛國愛港 #守護香港

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

終於認喇，俾佢呃撚死

連自己人都呃唔到， 仲點去呃對家

會唔會比人高價收購左

食屎喇藍絲

食屎啦呢個垃圾Page！

玩到抽離唔到

慳d啦，3毛死全家，根本真藍絲

[url]加密好難用咩？少一個藍絲見到就離成功高一分[/url]

我要見律師

係 嗰啲copy and paste留言不如咪撚留
個個都淨係識好人一生平安

冚家產玩膠，人地page都賣埋玩鳩我地就有份

我都覺無咩野
你下下支持黃絲自己人 係人都知你咩料啦

最重要係關鍵時刻出post影響民情就夠

尋日覺得伏伏地，而家又好似正常返, 觀望下先

曲直難分

下？？

一路都係做假新聞同示斷推d誇張失實野架啦

我發覺初頭開新account 去黎攻果班

講d野愈來愈藍

藍到我都分唔到真假了....

係咪洗左自己腦？

我支持，起碼spin啲人過黎先

共狗咁快就買咗版權

叫得幫港出聲都係藍屍架啦，邊有分真假架，見到啲post都作嘔

曲到直

唔覺得有問題， 梗係有時要就翻班死藍屍思維

即刻unlike佢
原來係死藍屍page

silent majority 已被踼爆染黃, 依家sing majority 由黃都變藍

樓主佢不嬲都係藍絲page

好明顯

態度正確

反果啲唔該分析下先

好似HK01

邊係連登人開嫁， 由頭到尾根本係深藍page

一早知係藍

[突發] 我個friend做緊藍絲page admin 有廿萬like

咪話新page係真廢老開囉
舊page先有自己人

呢個一直都係深藍page 唔好再討論佢

其實唔洗理 佢唔講咪第二個page 講 集中d 仲好

即刻unlike左

今朝都見到, unlike左

呢d 大方向野都唔跟
點係重要既位度帶風向丫？

香港01都係咁啦 其人之道

賣左盤

佢要先藍 藍完再黃 明嗎

其實都係真黃絲 只不過有事要出一啲post 去誤導下
班廢中同埋廢老

屌用下腦啦屌你老母
同埋唔好一句直加密一句曲以為自己好撚好笑啦

個page名可唔可以del咗個曲字 咁咪全世界都知係曲

準備report都得

反間再反間 會唔會係原本個個先係黃絲

就係加密果句唔應該打囉
用下腦咪得囉

好似fb班中年人 打完段野hashtag #曲 咁
以為自己好撚好笑

而家邊個會無ac呀

咁高招？

agger

曲曲下自己都信左

此post 已完

岩岩見到 一大個曲字

可能被伏了

真真假假至得，全部曲線扮藍點水人

應該係啦 因為太明顯就呃唔到人轉會

唔係一直都係真藍屍咩

連登不嬲藍底 黃屍番香討

連登入面須要唔同既聲音，我就撐警撐林鄭，支持請正評及傳發

吸緊人啫

香討三毛多

加密啦頂

屌你垃圾真藍PAGE!

連登須要唔同聲音

感謝樓主無私奉獻, 好人一生平安

正宗藍絲page無誤

已經分唔到

今日又開post插何cc

今日老母send咗幫港出聲段片落wtsappgroup度

真真真真假

仲要吸人

儲多陣轉埋個名就大功告成